
                      En su mejor momento, esto parece ser una versión de segundo orden de Pixar's Inside Out. En el peor de los casos, es un robo de efectivo basado en un concepto cínico de alto nivel.
        
            